咁就6個月

都數唔到自己做過啲咩

真

到底係生活咗365日定只係
生活咗1日重複咗365次